7502，一套$550-$600貴唔貴？

平

Amazon 1xx吧